點解摩daddy之前唔買雲迪克

摩daddy又係咁話要買中堅
雲迪克點都勁過艾達韋列特啦
做乜唔試下同利記 曼城爭下人
仲有摩佬唔係好鍾意截對手糊㗎咩
點係最後成功截糊嘅係廢特+山狗

有冇諗過佢唔想黎？

人地一心想跟高普
Show都唔show哥帥
摩唔係自大到咁呀

就算唔揀高普
都去曼城

曼城同利物浦同時求購，曼城果時已經袋硬英超冠軍都唔去，死都跟高普挑戰自己呀